覺唔覺呢個emoji好可愛

梳，唔係emoji
係icon

馬爻口吾至刂

系😂👍🏻

果然翁